[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [433] Hunt Office死全家

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

lm

Post名好惡

痴撚線標題

cls topic

啱呀

冇WFH表示G持

好惡唔開機啦咁

sp票要打乜才有？

WFH
一陣開機打齊票
返去斬殺蒙古支那人

想問依家有冇得攞番阿斯特拉外觀

依家先睇到標題

Lm

PC場
Camw+P?+7RCu

Emma好撚嘈

999點黎㗎？

有冇得block 7佢

咁大個人都唔化

個冥燈龍任點先有？

著淫賤防具打活動高啲機率

釣魚>採花/捉企鵝

女仔來的 佢好孤獨想同人傾偈

片手冰氣鍊成 是咪nerf咗 條bar儲得好似慢咗

GaRaNa 死星(冰気) 05'07"88

冇開火

真
想踢好耐
如果唔係有法律責任
一早踢撚咗

同場加映
ハンク 死星(猫火事場冰気) 05'08"05

有開火

我都女仔黎

標題好惡

新手想問下係咪全部活動都會出sp票

Gay都算女仔？

今次件裝係咪冇外觀

pc
Camw+P?+7RCu

啤酒雙劍有冇得客制外觀？

個Emma真係好嘈
頭先又貓2次，好難carry
唔識日文，佢貓完道歉？
求翻譯

係
我打煌黑都有出

正 我都刷點煌黑

你d名同對白好變態⋯

Chima真係好勁
真人一定好靚仔

topic

我眼殘

TOPIC好惡

hunt office未阿

你諗多左, 佢係講緊呢句

鋼彈00刹那MK仔名台詞

高達呀識唔識呀鋼你個頭

好人好者仲高達
啲中學雞又放暑假啦

OKOK 我錯
唔好再洗OK?

究竟寒氣片手個上限係邊
條條龍都比d寒氣片手咁玩 其他流派邊有得追

mh咁多變態佬，又嘈
唔麻甩啲，小妹點保護自己

MHWI岩岩開嗰陣JR廢到笑
唔用好過用
然後一個patch突然CLS咁buff到離哂譜
完全唔知有冇用腦做平衡

官方twitter都講過
寒氣本身設計其實係比大劍同太刀玩
但係點知就比人拎黎玩拔刀重弩 寒氣片手 飛天長槍呢d流派
然後太刀完全無人會用寒氣
其實講到尾係玩家太天才姐

斬斧好似冇得咁玩
幾時先再又buff

你個名你係咪就係emma

係

我係啊源

其實邊個係阿源

萬福票sp點拎

Emma

等年尾復刻?

請問各位巴打
長槍100% 會心嘅情況下
守勢3 同 超會心2 二揀一出邊個會好啲？

三貓阿源都唔識？
亂咁砌裝
無了解過條龍點打
都唔知佢點6條9

繼續吹.JPG

依家啲裝唔係乜都出得齊咩
利申冇玩長槍

超心3呢？

嚇走左d魚要等幾耐先會游返出來

點勁都無人玩一啲霸氣都無

重置比較快

打屍套龍嗰個活動任務好過癮
隻獵人會變喪屍

真係戇撚鳩 佢根本冇了解過要點打 亂緊搞砌裝 仲要一個人死成2定3次 我技術唔勁都冇死過 都唔知佢個雙999點嚟

今次啲活動任整唔整到阿斯特拉

整唔到

照呢個速度分分鐘要等到2022年先整得返

有冇人可以帶小弟破處 GLT開左任

新手冇珠未夠100MR
砌住呢套黎過渡先

你打乜

寧願唔要守勢都上咗超心3先喇

得啲廢珠

2022 又排等

爆碎龍同金獅同MR微波都未打過

你靜啲啦

雷狼影相任

ty巴打 我開埋金獅得唔得

欸 唔得住 我食完飯再返黎打過

新手想問依家聚魔仲有冇總等級上限?(PC)
見有人全LV7，但佢得百幾MR，係咪外掛嚟?

片手打既係親和力，安全感，貼身，零距離既日夜戰鬥感受，女人湯丸型武器

就好似ca巴同terring巴打咁，見到佢地渣住把片手真係乜任都跟，想出招飛身躍入摸埋佢度

成日見佢出出入入

完全冇做過呢個呀伯啲任

new po lm

sp票就知點刷
但普通票除左登錄獎勵仲可以點拎？

廢青新post留名

係咪無方法張ps4個save轉去pc?

我成日用部相機影埋啲on9野

好少見人用高達台詞
利申用緊

白金要做

今晚唔斬蒙古佬去屠龍

白金不了

打咩任先會出

請問有冇PS4 巴打一齊刷珠
新手乜珠都冇

打咩

活動雷狼龍？

日任+每日登入

好，曲

係呀
海綿不嬲外掛玩

點解個鹿頭同之前睇片唔同嫁
係咪男女有分別

完埋場開

7vC3 t2kf Neni

sp可以邊到刷?

打乜撚都跌

精英‧封印的龍骸布α係咪無外觀?

冇著佢套裝 打左成日得一張sp票
難出到仆街

你都係高達

-1

pc有冇場?

pc冇人

點先開到新大陸的獵人個任
衣裝任清唒
自由任都全清 有2個係藍色clear
Mr300

會唔會要解埋world啲任先有

sor nami 睇唔到你接左任

達人煙筒改
轉身衣裝改
強打衣裝改
打完應該有

想問一下 熱情套裝係外觀 定真係本身係套防具
如果係套防具 咪好低攻防囉

果件羽毛外觀前面係幾靚，後面睇就一大抽野咁，好累贅

對腳好撚正

高達
其實我係剎帝利

pc場: Pc8Ec&JNZ?x$

冇人玩

歷戰激金係同傷風龍同步出定會早d

WHY NOT BATH

有無人打活動猛爆碎龍PS4

推啊

求巴打幫打歷戰王溟波差3張票
係呢個集會所等

刷珠雷狼個地圖煩撚到

夜d啦，食埋個飯先

集會d RGB睇撚到眼盲

PC有冇大神可以開榮冠的獵人們俾我打
開場就得，想要調查團票Ｇ升護石

街場煌黑真係十鋪冇一鋪贏
都係靠巴打好啲

半日就打曬活動 又係刷珠時間

刷大細金果陣試過打完D材料太多 成日出得一張
有幾場甚至一張G票都冇
以家要G票打金銀火龍好過

Pc8Ec&JNZ?x$
入面好多大腳

巴打係咪打活動

芒亨史上最糞地圖有名你叫

入左問左，冇人理我，收皮算

達人煙筒邊個任開？

個個都食緊飯

活動任揀啲高mr嘅入都得嘅

有冇pc場一齊打下活動任
下下都街場好悶

全驚做得最差就係啲ON9地形野
古代樹 濕鳩台階 斜坡
同埋條龍個龜頭會入土為安

Pc8Ec&JNZ?x$

開左,唔入?

sorry 冇睇到 依家嚟

算啦 連斷兩次 巴哈岩岩有人應我 我搵佢幫 多謝大佬

刷珠

有幾多人覺得嗰集會所好撚閃?

用修改器打龍啲成就會唔會攞唔到？

隻Q版黑狼烏

歷戰王微波爐一般打幾耐？
啱啱街場打咗廿分鐘

痴撚線 個任務版閃到仆街 頭都暈

練緊重弩 用緊鋼鐵突擊弩3
點解有啲彈用唔到？係咪要再升上去定換另一把？

每把野射到既彈都唔同

有冇推薦用邊把

搔鳥弩

慘爪輕弩
風漂重弩

唔該曬巴打

PS4有無基佬打緊？

屌，巴打好心幫我打翼同我斷線

Ps4求巴打一齊打mr200個任
之後乜9都打

3aZy DE3r 2mtZ

原來週任變左日任蝕左張天之龍人

嗰場我出左4隻翼

5分一場
好qq

睇到就快盲

今次活動蒸氣機係咪無加乘？

好靚啲毒妖鳥野

心急自己打左
各位打咩都可以入黎開

接任嗰陣望到好唔舒服

請問有無巴打可以開聚魔歷戰炎妃龍 ps4

唔係有咩 我見天之龍人票會一出出十張 但玩左五萬幾點都未出過

有冇ps4巴打一齊打新活動任
拎新衫衫

有冇人有4-5紫/金 麒麟/滅盡 調查任欠大金

有無活動場？
啱啱開機

有

求任你入我定我入你？

同求

轉高輸出倍率既話 本身唔係十張架？

打活動任而家煌黑龍一樣咁多包三貓點玩
仲要成班帶煌武結果係咁死

原意想要普通滅盡anyway 打左先thx

無普通滅盡

太耐冇打呢隻閪野sor 唔應該拎輕弩
咁我繼續刷下麒麟先

真心唔知咁計好似低輸出好啲 天票好低機率

貓貓

冇人要刷三眼票？

好厚血
4人 12萬

貫通好快

仲刷緊煌黑射到子彈都冇晒都未破處

等一波好快
變左身就

讀心驚

弩槍dps太低

搵人CARRY?

聽朝有冇團

輕弩好快

4YQL vZmH Aie3

冰

而家可能有

哇屌，個集會所攪到舊陣時廟街舞廳咁既格同燈光，好撚趕客

帝王雷射冰彈仲快可以0分針搞掂佢

係咪得我一個用貫通打第一波會lag音效

打唔贏激金個活動任

打得好辛苦

想問下搔鳥外觀要點拎
明明已經過左mr100都仲未有 定係要喺聚魔執素材先解鎖到？
但其他外觀又唔洗喎 迷茫

感謝各位大佬

#WER Yy3m euNy
PS4 新手輕鬆開心場

點新手法先

我MR60 咋

果條羽毛要去聚魔執

你晚晚都求放低code啦

同普通任果隻有分別?

3界主打29分鐘

冇呀 都係咁煩

通普嗰隻都係自己打唔贏

同FD近武打到一半
貓完車忍唔住換徹甲出黎慢慢暈佢

唔該巴打

係碌冰柱打低佢 定係閃中佢

呢隻多血好多

仲諗住畀d 2條999carry好失望

用煌黑輕弩射冰彈 10分鐘內搞掂啦

打金獅用徹是常識吧

4TWL J8Dx PxTr
麻煩曬

快手衝上100，遊戲體驗正好多

幫frd問
屬性雙刀同屬性斬斧點出裝？

刷個啲升MR 任？

加成任/快刷/聚魔應該比較有效率

monhunt po真係好gay 又幫人破處 又你入我定我入你

最gay係有班巴打係咁幫我打

唔該曬入嚟幫手嗰位巴打

街場打王冥波真係
版都未轉就有個2貓走場
好彩過到

屬性斬斧我多數都係赤龍搞掂加個x屬強化

打雷狼龍刷住珠升

屬性斬斧好似3赤2黑挑5護石咁最大力
好似有人計過斬斧本身唔太食屬 加raw dam好d
雙刀就5件赤龍唔諗

又話唔打雷狼

本身都無乜玩屬性,係見煌黑要屬性先配

雙刀食屬唔是應該帝王咩

好好玩岩岩同幾個巴打打新大陸 下次再玩
瘋狂sm

咪5件赤龍+帝王火水雷冰
帝王龍聽講全線比煌黑武收左皮

我同個位巴打講喎

超心體力肯出畀我未呀
刷咗成日啦
隻雷狼龍就嚟畀我刷到絕種啦

刷多過一百場都冇冇

總之雙刀依家都係5赤龍+帝王武
啲技好彈性，拔唔拔刀100就隨你，但都最好出到弱點會心100。
跑者力解呢啲就睇個人習慣。
利申肝足5屬雙刀然後被帝王武屌打，真係個心都離一離

肝足赤龍5屬雙刀*

如果要跑者係咪犧牲怨恨？

唔一定嘅，其實唔追拔刀60會(連冥赤40拔刀有100會)，啲技真係好彈性，睇你有咩珠，加上雙刀有升龍弱肉，所以個人覺得拔刀50會都夠玩，綁弱特3屬性強化6怨恨5，其他任配。
有啲1999
利申入場鬼人亂舞到完場

赤冥裝金羊冰長槍配技求驗
有冇咩技應該砌，又有邊招可以棄

Emma 係邊個？成日係到講野

想要招跑者 唔知點改好

我會減挑戰者

用天卷鍊返嚟

我赤武5屬盾斧都係咁

個個都講佢其實佢係講緊d咩

有痴線佬整番條廢案龍機兵figure出黎

睇你打咩龍
帝王金赤龍套只係較適合打炎妃溟波(屬性特化)同煌黑(攻擊特化)
其他都係赤龍舒服d

事實係佢跳起果陣
咁岩粒徹甲炸爛左粒石
然後中落石倒地

有冇早場

看看哪個

嘈死人

最近開始玩IB
啱啱打完白屍套
想請教下大劍用邊把同埋配咩裝好

睇下標題

有都唔敢po出黎

邊個而家打緊機，果個就係鬼！

看看那個

歷戰王微波啲人仲咁易貓大技

黃斬龍大劍
炎王三件 黑狼鳥腳 好似幾正
不過把大劍竟然係貼圖

so 惡

我自己就猛爆碎貼噴射大劍

學生點計先

尋晚glt又爆鳩左

做學生就要比心機讀書，打咩機姐

Sem break 9下9下又冇工返

上位活動隻大凶賊龍好似多珠過熔岩龍

有咩裝武岩hr18既人用？

有冇爆碎大劍 標準配裝抄下

呢隻啲珠好廢

可以用住防衛先 快手過主線先整

咁返夜收工嗰啲呢

雙刀係咪一定唔會客製吸血
玩冥赤五件唔吸血好驚死

我驚死，技術又屎，所以客製回血lv2

但係咪用唔到怨恨

冥赤本身扣都幾快下，嫌太快咪轉返lv1，係無咗粒大龍脈右啫

回血2咁誇張

聽講回血2同1差唔多 利申冇實測過

唔知喎，7點打後訓著咗
醒返掛到斷線走去單機影相都已經12點

貓左畀你所謂max dps完美裝都冇用
人冇事先做到世界冠軍
olay level就另計

用回血就唔用怨恨 長期都係downtime
帝王屬雙求奇打幾下就回返滿

活動個條煌黑會唔會易過任務個條？定一樣？

一樣咁易

fucking hunt office

新手想問下原版主線階段使唔使買iceborne
見佢特價有d心思思但係又未肯定一定會玩落去
而家卡緊冥燈龍，成日轉場之後無啦啦連貓玩完

小妹認同
有hunt office既都係鬼鬼

熱情票換嗰套外觀咁鬼正

hunt office
7FmH YTBY tQD6
ps4

我4月果陣都係，結果買左IB成個月先開始打IB主線，買左IB多左飛翔爪易打左好多

活動任全部人都起碼贏過一舖 算有啲經驗，
特別任最少有一個一舖都未贏過 好彩嘅有四個，
分別喺人度

又要繼續磨

有冇巴打可幫手破處煌黑龍？

7FmH YTBY tQD6
入黎開

Pc有冇場？

如果多人模式捉環境生物
係一個人捉到個個都會有定係要搶?

負皮是我俾的 好好反省下

唔洗搶 一個見到就全隊有
除非進場時間唔同（日/夜果啲）

不過人人見到既都唔同位
有啲人甚至係正面前都係睇唔到

上車流咪唔食屬性瓶

下面巴打有曲，你開場

Thx 巴打

頭先唔信邪開咗街場 , 竟然0貓破咗處 我食個lunch先 等再打活動煌黑收素材, 巴打可唔可以幫手
PS. 我個名係 : 航

已被街場破入咗 7FmH YTBY tQD6
巴打個場

有冇高手可以帶刷冰咒龍的零玉？差粒玉做過渡裝打左6，7條都冇
利申： mr 41 噴射大劍

打猛爆大劍啦 噴射淨係for外觀

即係主要上車零解既話 啲屬性係無用?

打左兩次猛爆都貓，所以先想換裝推高d防，而家得6xx防，冰魚龍裝

爆之前啲傷
會低強擊瓶少少

4,5個月前清一色都仲係爆破冥赤
家陣d ta除左個別金獅之類，都換哂ele meta啦，再前面ta過哂d怪，冇乜人有心機去刷新紀錄囉

就算巴哈狗係咁叫人上車零解，都係玩特屬居多

宜家最強物攻大劍係咪帝王 王？

冥赤

點會睇唔到啊
啲生物已經好鮮色下，特別係小藍歌
除非係眼有事姐
眼唔好真係唔好害人，玩單機突字版算

PC場: A8?YJACxNGfR

以前上車流因為冥赤要用一個詞條先出到屬強瓶
又冇屬會，唔用屬強瓶=唔食屬，試諗下當時大部上車流1斬味1金火著黑狼鳥腳，仲少多條詞條出屬強瓶就19啦，仲所以先唔玩屬

家陣d屬性上車流d帝王武好似跳成百1hits鳥

再深入就唔知，我都係聽朋友洗腦咁猛咁推我玩斬斧聽落，呢度又有零解大師又有地斧大師，相信會有個好答案

冇人啊

點轉黃名?

順住做哂打鐵鋪對面檔d衣裝任，最後會出一個打4條古龍既任，做埋就有

唔該晒

5赤啲技會差啲咩

瞓多陣join

Ps 雷狼刷珠場
徹甲 -1
7yuR Gy7d b4HR

煌黑街場啲人仲伏過自己

有無ps4 ching 想打下聚魔
想升冰地帶lv

我冇你地呢套裝 用返舊金獅果套join得唔得

滿

想問下巴打你哋用咩徹甲武 想整套刷雷狼

夜D啦

兩隻天彗龍

輕弩咪冥赤水
重弩咪激昂金獅

利申用緊重弩KO Lv5

激昂金獅重弩

唔該巴打 砌下裝先

聽講零解前面啲爆炸食屬性多啲但最後個大爆炸食物理多啲
冇詳細研究過計法但用落屬性瓶同強擊瓶零解好似差唔多

去到mr前最好整咩裝？岩岩打到冰龍唔夠打，hi到佢啲冰無哂耐力

依套唔錯，你參考下

食打消果實。 你指 mr前期？

係，用緊巫師3套裝

出左煌黑腳又可以砌好少少

求其整套mr嘅裝升高啲防打爆主線先
冰魚又得猛牛龍又得

有d唔係架
e.g.大仙人掌只可以1個人捉

我要睇珠做人

噚日試咗依套裝，無升過， 用防衛隊武 無護石 10枝大回藥&打消。 都叫磨得死雷狼龍嘅。

mr入門裝嚟講， 新手可以直接溶3粒體力珠出嚟， 然後升甲推高防禦數值。武器無乜珠無乜技都好難打到屬性傷，所以前期嚟講唔洗煩，睇武器稀有度就夠，同埋最好升升佢。

你都打到去雷狼不如整套炎王先到後面都有用

純粹幫新手試裝， 自己乜都有，炎王對新手嚟講太難打喇。

開完個凶顎龍任部機藍mon

打煌黑用咩裝好
本身套爆碎睇過文 應該用唔著
有套冥赤 但係未升爆 扣血又好難用
有套冰咒 升爆夠唔夠打

玩冰氣片手係咪要有晒所有屬性嘅武

推啊屌

有冇場刷爛西龍

爆破通吃啦
屬性整黎太低屬收益唔明顯甚至輸，冇真係好專就唔好整鳥

Code?

想問下啲納涼票有咩用 係咪剩係用黎整潛水衫？

玩埋冰打埋煌黑龍

雙刀巴打你地玩冥赤5件
出晒屬強、弱特、超心、怨恨之後
會要跑者定挑5?

同問

挑5穩過怨恨喎，有吸血既話

同埋我會要全開3級，我認我廢

其實咩屬都可以整把既，技能斬味攻擊完全一樣，一場爆到5獲都係千5，我唔信換做屬傷打唔出千5，特別係團戰有人都用爆破果陣，但為左果少少畢竟好大陣仗

樓主做乜置頂果句
等緊睇你零解煌黑龍呀

我都想要普通滅盡大金
留個名先

唔明點樣先捕獲到

得2個人既

超人棄遊戲

你過咗新手教學未

唔知過左未 而家hr 11
唔係好明點為之捕獲

我啱啱玩果陣係用捕獲網

食緊飯，等陣入

酩酊大醉啤酒劍幾勁
有冇人認同

捕獲網唔係用黎捉環境生物架咩

有無人可以分享下雷狼龍武器客製外觀素材定無得整？

google唔到

佢外觀係幾勁

帝王武配2碎3黑出齊物理技，屬性wfc都幾勁，兜割有2百6

你要打到佢就死先可以捉

聚魔歷戰雷狼 靈脈玉 再加d聚魔骨好似係咁

捉龍係要用陷阱

我都唔知，撳錯掣掛
煌黑龍零解腳就得

簡單黎講
條龍低過某血量/返歸訓教
就dum2粒精靈球 + 放是但一種陷阱 冇分次序

打到隻怪 走果時趷吓趷吓/小地圖出骷髏頭 佢會走去瞓，瞓果時 就要連續兩粒 捕獲用麻醉球 掟落去佢個身度 然後再用 (麻痹/地洞)陷阱 捉佢。

粒捕獲用麻醉球可以係 陷阱之前或者之後用

隻game 竟然有新手

唔該曬巴打同藍精靈巴打好詳盡
明白曬
我之前係滿血個陣set trap跟住掉極啲麻醉球都冇反應未玩過mh系列好多野學

趁summer sale買

由0開始玩
btw 其實都係連登搵高手carry

講漏咗，古龍(同猛爆碎龍暫時) 無得捉

可以捉但會mission fail

歷戰的雷電殼(聚魔之地 - 歷戰雷狼龍)+
靈脈的剛龍骨+
靈脈玉

mhw ib 最靚/柒美少女
有個弱者唔認自己女女最柒
大家投個票 12點截止
投票方式:
最靚: x號 最柒:y號

1號佳麗
2號佳麗

3號佳麗

4號佳麗

5號佳麗

thanks

...冇個好睇

實有個最柒

其實係咪上到m位砌mr裝就得？hr啲上位裝無乜必要砌？

係，係

copy update file

1號正常
2號有浸阿嬸味
3號個下巴尖過我把武
4號個鼻好扁
5號半身相似肥婆 頭髮遮臉又顯得塊臉好大

最靚 1號
最柒 5號

要去商店買精靈球

赤武係尖啲

曲？

打活動任 來吧巴打

邊個活動

好唔尊重

咩都得 主要打大靈脈玉同雷狼刷珠

打贏主線送大師球上次用佢捉左隻滅盡

3號有啲似Stephy

𨳒你Brian cha睇連登都見到佢D柒廣告

real

終於打齊sp卷

另外想問下依家打貝希摩斯係咪無咩意義

刷g ok for me

砌咗徹甲 可以join了

pc? 場

第一屆5個都柒

agger

同問 error咗

你地好唔尊重

ps4 可能我type2 會crash

要點搞先連到

最靚 2號
最柒 1號

合淚都投唔落手
等下屆 聽講有靚女

投2號贏
遲下1屆冠軍vs2屆冠軍就可以穩勝

依位清心水清，all in 2號下屆可以free win

新鮮處男

你班友做乜跟住我釣魚

好多處玩

想出卷
釣慢d 比我入埋

有無巴打帶新手刷煌黑

我都係新手 一唔一齊打

等你班仆街load到我釣完啦

我都係有咩唔明就上黎問
打唔過就遇難訊號

我都係2月先買仲要原價買

network 慢 無計

邊個covid 19 捉企鵝 free ride 我

Sor 搵唔到

有冇新手曲

12區營地一出就有
一個人捉好慢

12區我啱啱打捉7隻
要去5區搵最後嗰隻

我同朋友打日任

今日處

我好少少岩岩Mr3

PS4 活動/刷珠場
6dLZ Zwrz XMrw

冰况大龍用嚟過渡到ib 主線完算唔算好用
硫斬出唔到匠5好似好難用

都就過完主線求其一把算啦
反正兩把之後都唔會用到

巴打有愛

硫斬唔係最強大劍咩？
新手真心唔識
依家打緊炎王三件套

我好廢 可能貓得多

世界大戰抹黑宇宙了 CAN YOU FEEL

單論輸出硫斬好似最高
但係爆破大劍輸出都好高
同埋好彈性
基本上拎住把爆破大劍就可以打晒所有野
利申啱啱回鍋冇耐可能有錯

咁碎龍個把有冇用
嗰把我升到Lv11 但我上網睇話係弱勢

又刷咗成日雷狼龍都冇我想要嘅野
我想要超心體力呀
係咁畀超心體術我做乜
垃圾驚識讀心

自膠記錯咗
猛爆碎龍先係最高輸出

最泛用應該係赤龍/臨界碎龍大劍
屬性大劍應該得打煌黑會用到

硫斬大劍，過氣啦
家陣係冥赤大劍既時代
碎龍，爆碎果把，易拎，可以一用

背後有堆雷光蟲跟住嘅effect點整

買

超心體力 R11
超心體術 R12
仲正啦

有6 個巴打係到
多啲人入黎可以開兩團

想問下
如果著冥赤裝出怨恨
武器客製回復嘅話
一斬落去suppose扣血回血同時進行
咁食唔食到怨恨個效果

都食到

當前一刀有，吸滿左紅血下一刀就冇
基本上你預只有雙刀同弓可以咁食怨恨，打點靚d都用左條紅血

太刀打點柒時都可以，但太刀配冥赤唔係個個用得起

但理論上係咁姐，實際情況會殘血上，都有3，4成食到既

太好
啱啱整左套冥赤弓裝
夠高攻但好脆皮

啱啱爆咗本傳想入iceborne
想問下deluxe入面d 野實唔實用？
同埋有psn 送嘅本傳買master edition會唔會有問題

我咁啱就係用呢三種武器

deluxe好似正係送外觀
有得就咁買IB就淨買IB

屌你老母兩年終於打到大金

ib 冇特價仲貴過合集

練熟咗先唔吸血啦我諗
冇玩開弓唔想誤人子弟

場主去咗邊

冇啦啦彈game on99
返緊入黎

提你凖備換機

$8

利申 今日啱啱買左

頂斷線sor

未破貝處留名

呢部pro 3 月先買

拎貫3刷雷狼真係好鬼爽

我拎徹甲爆好正 但成日被佢sm

如果有隊友用徹甲刷得會再快D

咁要試吓

兩隻撤甲加兩隻銃槍都應該幾震吓

幾時得閒打暫定聽朝有一個鐘左右可以打 十一點要過高達

垃圾怪, 唔好打, 冇意義

有無人有聚魔歷戰獄狼龍打明明我打過 但鍊金搵唔到野黎合

其餘果兩件係咪爆碎

你會唔會落超會心鏡

機械beta

睇打咩 雷狼咁活潑就不了 玩死自己

咁我打返但丁外觀算

希望會出m位貝

有冇人知蒸汽煉金會唔會出r11 r12嘅珠?
如果會就去掘礦算

即係用嗰啲金/銀鍊金卷搵阿婆？

係既話好似會 今日鍊左80張銀卷好似有粒r11 但咩黎就唔記得 要收工返屋企先睇得返

另外想問巴打邊度掘礦快？

雷狼龍都係幾分鐘一場啫

我照住入面咁刷

我solo要差唔多10分鐘一場
效率好低
同埋刷足兩日一粒都冇
係咁畀隻垃圾驚讀心刷到好鬼灰
掘礦就唔洗煩

好似刷雷狼快啲喎咁又r12保守估計都要金卷先開到 又要玩蒸氣機 雷狼點計都應該快過鍊金 除非你玩蒸氣機係拎天之龍人卷同王鎧玉嗰啲 之後拎啲副產品既卷黎鍊姐

上面見有講關於屬性赤龍武同埋金羊武
冇跟開Post想問下有冇兩者分別嘅懶人包
兩種都幾乎有齊但係唔知用邊把嚟砌裝好

分別就係赤龍自由度高，想點強化都得，同埋物攻高，但依家物攻有臨爆系列，爛西武就屬高同有屬性會心，只係煌黑特別啲，要屬性抑制，一般黎講都物攻天下

臨爆勁過赤龍咩

唔係，只係差唔多一樣攻，赤龍個把就睇你想唔想刷埋

右邊咪寫住太古神秘

其實5件赤龍，屬性會多30-40
但會心就少左3格+回氣冇咁快

新回坑 臨爆打左兩三隻打到粒爐心就無打 反而知道赤龍限時所以係咁打

咁我可以安心繼續刷赤龍同雷狼

殺咗幾多隻

除非你玩蟲棍想要個龍黎做隻蟲/整外觀，如果唔係冇咩意義
btw我覺得打貝既刺激程度係正過任何一隻ib怪

想問佢放冰氣你射咩彈佢倒地？

粘着石擊暈倒地
上一次倒地最尾佢有用強化射擊射左第一粒
然後用JR引爆兼補左一下盾擊
最後普通射埋第二粒岩岩好暈左

整升觀咋 我淨係玩斬斧

黏著石係咪無暈過既情況下射晒兩粒落頭既話一定會暈到

唔係

Hunt office
6AvB 2Dsh ZWyn
ps4

皮已負

有大轟龍打

同樓主作對？

垃圾

體型大果隻大呢

你都係一份子

打煌黑或想用弱屬打龍就用爛西武（自帶屬會）
打其他用赤龍/爆碎 純物攻 硬爆隻怪

當然2種配技會唔同

想砌返套散3玩，雷狼定赤龍勁啲？淨係記得雷狼多發

見你刷煌黑但入左變3人
驚你地打得辛苦都係彈返出去
介唔介意帶多件

hunt office但好窒可以點搞

你呢d唔算係hunt office

係搞唔到，試過晒啲所謂遙距，全部都係lag到玩唔到

食特攻飯麻3眠1就滿

落死就貓

百幾姐

求帶升mr主線任

物理雙劍應該砌5冥赤定炎王爆碎？

agger, 公司個wifi唔知係咪set左嘢，手機冇得直接remote play

而家係自已部手機share hotspot, 再用部士啤機玩

點解要玩物理

3星觀察

留曲就有人幫你既啦

我都卡左係天地龍

mr前期玩咩裝好？

我都試過哂 係得電腦remote play先叫做正常玩到

有d龍唔係好食屬，諗住整把爆破通吃

放低曲 好多人幫

4PQd vcen F7wf

刷左差唔多400隻
爭隻黑轟細金就白金盃
屌佢老母 幾時先出

你係刷歷戰調查定係歷戰聚魔?
我覺得歷戰聚魔幾易出大細金

歷戰聚魔
定係咪因為單人所以機率細啲

今時今日打金羊仲有堆新手未等齊人腳就狗衝打住開救難
一入場就完場

我會等未齊人衝去撞佢兩次牆先

打機都係求開心啫
冇大細金咪由佢

識打就係
但d人波又唔界牆又唔撞
係到界尾

多謝大家

轉頭入我好廢

有無人有聚魔歷戰鋼龍

有三位熱心巴打幫我過咗了

咁就好

刷sp卷最快好似係執冰牙花？
好似快過網魚

買左嗰app pstreamer 可以試試 可以data連
好過官方

冇理過呢啲刷珠已經夠辛苦 仲要刷呢啲無聊野

已經唔刻意刷珠，反正只係差3粒解體

我仲未刷到超心

PS4? 重需要嗎?

釣魚兩個人嘅話10秒就搞掂 一定快過執花

用盾斧企喺個肚下面瘋狂超解

刷珠難過刷大細金

想過嘅話keep住打腳就得
唔好貪刀

拎把冰速射輕弩
佢好似肉靶咁垃圾

貫佢老母 徹佢老母

刷聚魔最快

有三個巴打幫我過咗
依家想打佢做大劍
街場啲人成日未變身就三貓

點會，你打活動任果個

刷活動應該幾多人打
應該會有高手嘅

到時被人嫌返轉頭

你行行企企都唔會有人知

冥赤開返未

下星期先開

自從單挑過左煌黑 打其他野都少貓左

回鍋想砌冥赤裝係咪要等31號

個偵查任打完都唔跌料

龍光石打偵查任務有冇？

要啊你個曲係？

無 差少少就拎材料錬金武器再轉做龍光石

要整一把就無架啦等開返冥赤任

大細金最難，殺100條黑轟都大細金

隨緣

個d影相任寶物任我冇玩過咁濟

有無人打煌黑龍??

大細金通常都係同frd玩
然後一開波話 哇呢隻好撚大/細
無特別去刷

ps4？

多謝同我一齊打嗰個巴打
出左玉

預埋

集會code?

3Ckm cZcn NRN2 煌黑，爛西乜都得

Me白金左都未出匠2珠
解體又得2粒

咁快白金，影相同寶物好晒時間

3個幾月前已白金
算慢了

黑轟我好似6-7條就齊大細金

健美身體可唔可以出外觀

我匠2同解體都冇

海綿大叔同野豬王佢地好似上年10月已經白金

十卜

有匠2有解體
但未見過逆2

CLS無救濟任都齊大細金

要等隊友load

想轉武器玩蟲棍 有冇話每個屬性邊把武器最勁同啲蟲要點揀

你開

我比較鐘意高回復復力嘅蟲仔，回復力高條蟲實有力同你飛出去吸三色

pc場: Zd?$&8Tr3sii

猛爆爆破棍打天下

join ok?

有冇話棍要著裝 本身玩開斬斧 轉玩棍啲裝同珠好似兩個世界咁

ps4有冇人棄場

pc冇人啊

都係猛爆2件+炎王3件
想舒服玩就耐衝3 昂揚3

極貝真係好難 到底個陣啲人點拎上位裝solo

想問依家仲有冇得用SL大法刷阿婆啲珠

啱啱食完飯

班痴線佬係全裸打極貝

今朝見到人話刷聚魔拎祭典票sp快過冰花係點做架

百合子同主角老豆一定有扑過野

錯post

花時間練

刷危一

無
你可以用SL大法預知未來，不過改變唔到

跟唔到

地學1喺聚魔係咪已經無左效

唔該巴打，唯有努力啲虐雷狼

而家有冇任可以打友好之證

有用

唔想煩咪企係度等佢刷新囉

有無pc煌黑
個日啱啱比自己朋友carry而家想刷裝
但我技術有少少差驚雷

GLT冇人

開始白金之路Mhwi白金使唔使打埋炎妃大細金，ib前得佢未齊大細，但係非必要唔係幾想打佢

有咩打？

點解圖鑑有好多研究等級都卡左係4lv升唔到上去 明明成日有滙報

有，調查（雷狼、溟波）

冇

大家都掛機 冇人

有無巴可以帶打天地蒂煌龍

Zd?$&8Tr3sii

有無貝處？

錯code

主線定底衫，新仔想玩下

阿叔我去咗環遊世界好快返黎㗎喇

而家come

大階A 最後

棄驚了

有冇刷珠場

我要練到solo過到

-1-1-1-1

工三弟話掛住Emma了

Thanks!

底衫?

有個任打地啼出底衫裝既材料

巴打們好勁我太廢唔小心貓左兩次

底衫任

Zd?$&8Tr3sii < 我系呢個場

Ps4 有冇人想玩集會所 隻絢輝？

PS4?

聚魔刷sp係掘石回任掘石回任？

開就有

我入左呢個場

ps4 乜柒都打 -2

黎緊

過黎呢邊？

大房有女女
馬上入黎仲送果盤任食

ok

我地帶埋d 女女轉場玩

我見呢邊有8 個巴打 可以一齊玩

有冇巴打帶小妹玩

Ps4
新手幫清場
咩都打下，整下裝
6HNK BJXB pcAT

妖 斷線

我都斷左 係咪PS4 好多人個個場

正-2

應該係⋯

GLT 6條9得兩個 垃圾game冇人玩

今晚終於solo左煌黑，不過都成25分鐘

好勁嘅戰力⋯

長槍豬 VS 太刀狗

我勸各位未夠珠既瘋狂打雷狼啦

阿婆鍊珠好柒黑心，冇r12都算，綠p要得多都算，佢食你條骨，條骨可以換強走同鬼人硬化大，恰細路唔知行情，賤到冇人有

冇r12真係賤
但係雷狼龍一樣識讀心
刷足3日都未見到我想要嘅野
巴打知唔知阿婆會唔會出整備珠？

超心體力
強逼

冇剛刃

有冇場而家ps4

個場冇左嘅？

又斷lol

有冇類型1既巴打可以開返個場
類型2成撚日crash

PS4 乜都玩場

拍照27 集會區條女 影緊都唔得

有
對上果個新手場

試玩太刀，暫時邊把最強?

我想刷把帝王火屬弓， 唔知點解打左10幾場進階爛輝任， 去阿婆度鍊左廿幾次，唔好話出我想要嗰把， 佢連一把弓都無出俾我， 點會咁黑仔， 有無讀心得咁癲

開始多人

都係冇人肋我

過黎開任就有人打架喇

狂斷線

邊個任？
新手唔知

活動 M6 雷霆鳴神，降臨

之後你會發現其他武器會齊晒所有屬性

型到痴線

請問煌黑龍一開波撞牆有乜秘訣
想試吓TA 但有時會炒 唔該

MR 5XX
終於齊珠畢業
除左達人II 未打抽中過之外
其他都至少中過一粒
紀念一下

比幾日時間斬支那人

砌好曬橙裝諗住入ib 實冇死
點知ib是但一件低級野都高成倍防
點解兩邊個差距會咁大
以為好似online game 咁會逐級逐級上

仲爆緊...

其實可以照用， 我用hr裝都打到mr4古龍先轉mr裝

猛爆碎龍果把最通用

想問下點先觸發到MR99個主線 到咗99冇反應

收到 Thx 巴

有冇巴打有聚魔歷戰碎龍 想升把援擊玩

辣殺驚邊有人玩

搵npc對話 好似係

冇感嘆號出

係聚魔打隻怪出咗

打聚魔

-落去前不動衣
-瞄撚準備，等佢個頭落返嚟出勾瓜就得(佢嘅右邊面)，唔使瞄上去出
-轉兩下>撞，但撞唔係即撞，大概係轉完等0.5秒嘅時間，咁就會佢個頭拋到最右邊嘅時候撞
-佢出雷電有機會唔啱位，但如出跑前用以上方法就必中

但通常上咗之後即刻轉唔係會睇唔到佢出咩招咩?定上咗去都係等陣先?
btw唔該你答我

打黎整咩

升FF把棍同蟲咋

下次特價即課

用上位裝過左主線先轉mr裝

cls

因為係G位

想體驗遊戲繼續上位打到尾
一係直接去打赤龍一套用到尾

搵呢到啲痴線佬幫你一野爆晒啲主線佢

上位裝俾G位龍打中一下就要補血，每場都磨10分鐘先打完，個陣去到打煌啼龍磨左廿幾分鐘先完到場,因為個陣係dlc頭兩日，冇乜人開救難所以全程得solo

當練技術 唔太貪刀 都可以挨到尾既 唔夠力整把武先都得

咁勁我防衛隊打冰牙龍打左40幾分鐘

有無早場絢輝/煌黑

Ps4? 有冇code

多數冇咁快手，出咗少少cut咗佢

想玩重弓，有咩裝推薦呀岩岩上到mr2,主線未解完

弓定重弩

弓就爆完主線先好用
重弩就大兇豺龍重弩射散2/ 朱赤毒射貫3射到爆機

點解佢要續樣續食鬼人系列啲，效果係會疊加架咩？
直接飲鬼人*唔會仲方便啲咩？

鬼人藥(無時限)
怪力種子(3分鐘)
粉塵(3分鐘)
怪力丸藥(30秒?)
可以疊加

glt早場 PS4

巴打

想要聚魔歷戰碎龍得唔得

想問下熱情女裝條底褲係咪無得指定顏色？
我見揀色係轉腳毛

我鍊左1000+把 仲差把冰弓
太古龍骨0左而家打番上位

藥丸會覆蓋種

有冇人想刷爛西glt

唔著衣裝直接落
出電直接re
出撞就直接向我哋右手邊轉2下 唔洗等直接撞
撞完再執石頭 著衣裝
如果係雙刀啱啱好可以弱化埋

可唔可以分享下弓裝點配 銀火龍？ 最近想轉玩下弓

有冇pc場

EaMQKPckMaMv

爆火水冰電 5件赤龍
龍 3赤2冰

有冇巴打想一齊4個用重弩貫通打煌黑?
目前 -1

pc

修正 龍係銀火

求帶升mr

#eXw kCEF uTx2
有冇PS4 巴打一齊打銀火龍？

GLT房有冇巴打想刷鋼龍大金

極需要大量歷戰鋼龍
差佢同30幾場鬥技就拎白金

內裝b個波咁細

刷左幾十條熔岩龍都冇強壁珠
想放棄了

十幾條就放棄

幾十條*

加油，我打到第三百幾個鐘先出 (我果時仲要main銃槍

同埋無強壁，可以用裝備搭救或者用技術都得

或者轉武器

或者用護石

或者轉game

有無PS4巴打一齊快刷10場金羊

想問下充能斧 如果玩屬性
係咪唔需要炮術？

求PS4 CODE

Pc有冇場

有冇場？

煌黑手腰真係好好用可以好輕鬆就挑7攻7看破7，煌黑a手比蟲棍用又舒服

PS4巴打一齊快刷10場金羊
7vbB 6LHZ 7L7u

超人棄

-1 打住等

Pc冇人

pc同ps4唔可以連機咩？

唔同ser

啱啱完咗

你夜晚打唔打？
到時再畀Code你

打啊

一係我加你steam先？

都得

點唔同？pc係亞洲ser?

Pc 係 pc ser ps4 係ps4 ser 😂

未夠 MR 100, 有無巴打 CARRY 打特別任煌黑
977 防, 720 冰屬

PC

都冇場

打mr主線玩唔玩？

可以, 你開

入緊

你咩名？

笑撚死

放棄咗就好快出

我係咪要入去睇動畫？

有冇人刷身裸萬象 ps4

開街場聚魔啲人閪到
一係入場採集 一係入場掛機

開飯先

加咗

猛爆碎龍個任要啲開？

求帶MR主線~PC
B8MCB2Pkw&CP

錯code wor

岩岩走左，聽日先玩

ps4 仲有冇人有4-5紫/金 普通滅盡
求大金

42jd ifmG 2XPh
有冇巴打幫手打爛輝, 想整裝

絢輝火太刀值唔值得上R12
岩岩先打贏第一場MR絢輝

PC場?

PS4

一陣有無人刷石？

pc

同求 有冇pc場

我開

好呀 唔該晒

pc場: y8Airkei$sEi

要上r12 打1場啲料都夠上啦

好似過左獄狼龍先 即係聚魔要開冰原

邊把火？ 帝王可以上 另外個把就不了

ps4 幫推
入黎鳩打數人頭

錯wor

錯NO.

[member
4eTE tXPT 8yhe
[/member]

ps4 乜都打
務求16人齊人鳩打
救難即踢（好似係）

4eTE tXPT 8yhe

唔係帝王
帝王得爆破同龍屬嗰把

搭單問 援擊重弩升嚟有冇意義
呢把iceborne之後好似冇人提

屬性速射同徹甲太勁

自推-13

成日 4 個打打下少左 1 個, 唔夠屬傷死哂

斬裂已經收咗皮

咁唔洗升 哂料

太少彈

自推-8

未開iceborne之前雖然已經nerf咗
但拎嚟打爛輝麒麟都仲係好屈

有冇人有野要帶？
利申：唔包0貓

煌黑弩配裝同水輕一樣 純粹屬性轉換彈性高啲？

只係咁岩佢用到好多屬性反動小，輸出攻擊力都係赤龍輕弩高攻啲

繼續推ps -12

31 號有得打冥赤就可以換呢套
有冇巴打有建議

究竟點d人煌黑ta wiki可以咁快落地有咩走位引佢定睇運氣

用煙霧彈佢會快落地

咩apps

wiki wo清

都係計刀打佢落黎

用開呢兩套
可以參考下

home office咗兩個禮拜就mr99了
想求個carry過juno
冇信心自己過

想要你啲珠

cheap野黎
最高個粒都係得R10

唔該晒你先
啱啱有巴打幫我過咗了

更正返先，其實轉完2下狂撳即撞就ok，之前唔知一路做乜凝住要等一陣
出雷唔啱位應該係因為我唔係即撳，佢個頭會回返少少，就唔中
出跑前個判定位係會大咗，唔使咁準都撞得中，所以等得耐咗先冇問題

向左走少少，等佢個頭左少少就上頭禁兩吓撞後面舊石就啱啱好，不過得70%機會work

有無ps4 ching幫手一齊刷下聚魔歷戰金獅子

我諗90%以上ok，係真係出雷有機會唔得
出雷嘅話佢個頭唔係甩到去最盡係會撞唔中，要求係高啲

#fLA nCZx 8jZM

打緊金獅個位巴打 斷左線
連斷2場

係咪長槍
我黎

之前個張太大，重新up過先

仲有冇ps4場打緊而家

可以幫手刷下聚魔金獅 獄狼?

我反而第一下即刻轉
第二下轉完聽你之前講大慨0.5秒先撞
成功率大增

其實係咪掌握到第二下佢fing頭最盡右邊果下就得

打左成日爛輝
可以一把太刀都無

打咗百幾場都仲未見到一粒超心體力
大小金都刷到啦
幾時肯出畀我呀

呢排係咪應該刷咗珠同埋爛輝先？
仲未齊煌黑龍裝

啱啱整完貫3 散3
已經返唔到轉頭
斬斧

Pc?

諗左一晚決定砌呢套
有冇巴打聽日一齊刷臨碎

貫三還好 散三真係返唔到轉頭

求貫三散三裝表

巴打我覺得咁樣好似靚仔啲
只係冇咗攻擊守勢
不過多咗達人藝，滿返個挑戰者，紅眼時打弱點都叫上到100爆
同埋有位上埋個防禦強化

有冇大神可以幫忙一齊打殲世滅盡龍？小弟欠大量「大靈脈玉」升防具上限同擴充客製欄，謝謝

PS4 曲：3Wdr nvTH yQhB

岩岩入黎你就走 係咩玩法

感謝CG大同拜仁大幫忙，小弟新加入徹3邪教，操作唔太靈活，貓了一兩次

我都要靠大神carry先過到，自己一個太吃力

唔明點解啲人會跟ta wiki rules
ta既本質就係鬥快殺條龍

各有所好啫

因為ta wiki rules係考你最原始既武器同走位技巧
而家一大堆輔助道具同控場非wiki就好快屈死隻怪, 少左兩者有來有往既戰鬥. 當然點樣設計個流程控死隻怪都係另一樣既技巧黎
其實world以前既ta都係默認ta wiki, 有閃光有控場道具就會響標題注明, 係world之後就調番轉

有3粒解放體力之後就係咁出解體畀我

我一粒都冇呀

你開就有

pc場: Td86??dBAnWt

應該都係運氣
瘋狂restart刷一場

多數觀眾都只係睇最快
我見一般wiki rule view數都好似少d

垃圾豬黎

所以有一定水平嘅玩家都係偏少數
有研究開wiki ta嘅 玩落基本功都唔會差得去邊

pc有冇人幫升mr主線？

我得1粒

入上面個場
或者直接開救難

推啊
冇人啊

溟波真係好撚煩

唔識點避佢d水炮

碌入佢個身下面

想知依家弓嘅校服係點

煌黑弓一定係配銀火？

有冇巴打鍾意捉環境生物 裝修下自己間大屋 最近捉緊六隻毛吉

我200場雷狼都未出
不過有痛擊體力,唔玩達人藝的話可以代替

PS4 個手制藍芽連落PC
成日用一陣就開始delay
禁完個制0.幾秒後先有反應
用落硬係怪怪地咁

有冇巴打識點搞

捉齊晒

插usb

PC係咪永遠唔會有horizon zero dawn合作

依到有巴打捉齊哂環境生物大小金

大感謝票sp仲有冇機會拎到

D 區域 LEVEL 唔夠, 仲升緊

個位巴打仲要聚魔全7

好似至少打500隻古龍先升到多一個區上7lv

有冇人刷金羊或者雷狼 ps4？

Horizon出咗PC之後可能有嘅

想刷 火珠3 冰珠3 要刷咩關

我就係冇鐵壁同強壁珠
不過都save 低先 thanks!

cls
幾千隻危三

有 兩樣都要

曲

耐火耐冰?

5冥赤爆破雙劍，要攻7定爆屬強化好？

PS4金羊 雷狼 人棄場
3yRa rXRR dpHr

入左 開得場

依家入

插線

熔岩魚幫到你

好似日日都見到呢個情節

想快啲上左100MR 先

蒸氣機刷票就得
順便去聚魔攞素材

GLT 0人

應該fing到最右=最接近舊石個位

我尋晚自己再試
應該上、轉、撞全部即撳唔使等就ok
佢出衝前嗰招接近100%撞到，你即撳=佢個頭會fing到最右撞

GLT點人數

我覺得大家入glt唔好打救難，自己單挑住先唔吹住，自然而然會齊腳，會有趣同順得多

好似尋晚同前晚，平均都有十零個人，但5，6個入救難，淨返落黎既人唔齊腳，咁自然就會散

小弟平時入glt一係單等齊人一係櫈腳，都好易帶到一隊出黎

係呢兩日焗病左，冇精神心機打

攻7

太刀有無人會配精神抖擻5

PC有無場?

無

PC: Gb8r==AQfYA!
MR主線中

有冇人可以帶我打場mr微波龍

沒人嗎?

同問, 同點先入到GLT 個小隊

有冇PS4 巴打黎carry 我刷臨碎
7auz usPk TKFj

物理雙劍應該配冥赤達人藝，定直接5冥赤搞掂？

有邊把輕弩玩貫通勁

問GROUP主 @括約肌血戰海綿體

我個人比較傾向冥赤5，耐力迴性配套會易d，全攻型仲可以上逆恨甩吸血，唔會輸達人藝

聚魔打古龍撞牆執仲多

物理雙劍點解要冥赤

想入

有冇人有4-5金/紫 普通滅盡欠大金

上位任應該好少人有keep

搏下姐
刷到我碌柒咁都冇
果2個4紫SL左好多次都唔出，都唔知係咪唔中range

3粒

gun

倉:131

我差鋼龍大金，冇晒任都唔知點算好

呢期日日清日任算
玩15分鐘就收得皮
蝗乞新手又無
開機動力又少
又要等8月7啦

我仲以為你心愛既電鋸人俾人彈到嬲鳩失蹤
未成年仲有幾個鐘就報得狗

打完日任就off去睇電影睇漫畫
小妹又唔打TA
要玩既都玩曬
企集會做望夫石咩

刷上位個痕跡任，我都執左幾百個任返黎
啱啱刷到大金了

有冇大佬冇野做陪我刷50場本篇鬥技
差呢個就本篇白金

有冇手足要刷黑轟龍同霧瘴大金
有LV7 各有90隻

唔一定，聚魔好睇運
好運嘅1隻可能執幾粒，黑嘅幾隻先執到1粒都試過
活動Juno有保底，所以如果只係大靈脈玉可能打活動Juno會好啲
不過打聚魔可以順便刷埋料

個任名係咩

交貨，不管怎樣就是要痕跡

玩鬥技場冇晒啲裝好似好似垃圾咁

玩玩吓又發覺有另一種樂趣

yes

CA巴????

騰龍α系列要打咩龍呀？

999

貝